（真係發夢）香港有個秘密監獄

我尋晚發咗個好恐怖嘅夢
發夢喺香港某啲區域設立咗檢查關卡，
有國安駐守，過關要出示證件，
好多人都避免去呢啲有關卡嘅地方，
因為唔想檢查期間有咩令國安起疑會被拉。
我唔知點解想經過關卡睇下裡面係點運作，
諗住自己身家清白就入去。
入去首先有人check我證件
（明明香港境內要check證件）
然後個女人睇咗好耐，
我諗住要搜我袋，
點知佢叫我要照x光，
睇下有冇肺花先可以過關。
咁我就入左去照，
照完去咗個地方等，
個度都有其他人，
我唔知點解一個人行開咗去一個地方，
個度不見天日，係五六層樓嘅監獄咁，
每層有鐵籠同大電視，
大電視影住呢度被困嘅人，
每個籠都迫滿人，
好多人喺度叫，
電視度會影住啲人大頭，
睇到基本上知名嘅抗爭者都喺晒度，
而出面嘅人係知道佢地被國安拉晒，
但唔知佢地就困喺度。
望住呢個監獄畫面嚇到醒咗.....

推

多謝巴打

唔係故仔，純粹share下夢境

有冇巴絲都有發埋啲咁嘅夢？